## Twister 
Réseau social du style Twitter. backend développé en JavaEE et mise en place d'un API REST afin de communiquer avec le frontend développé avec Javascript, html et css.
Le front et résponsive web designe. 

- Version : JAVA 1.6

- Import MongoDB
***mongoimport --db nom_prenom --collection message --drop --file messageTwistiti.json***

- Export MongoDB
***mongoexport --db nom_prenom --collection message --out messageTwistiti.json --jsonArray***
